點解以前D卡通咁多都直接改返原曲歌詞而家冇

好懷念細路嗰陣